係大6坐左15日，崩潰

連份工都冇埋，有冇手足可以安慰下我。

衰咩

點拉，同埋幾時，衰乜

影裸女，之後你明啦。同幾個師兄一齊中招

影相都拉？搞埋嘢先拉下哇

圖呢

係KO度 我想比都比唔到你。

捉黃腳雞

幾時改名做不了無工返？

信你一成，雙J 失靈

一係講你去邊個團中伏

唔好係人地傷口灑鹽，okay?

乜撚都唔講，去搵社工安慰你啦

坐果15日生活點過呢

係真唔係啊

得了冇工返

call g就call g啦

15日係入面點過
有無咩非人對待？
係咪食d好難頂既野？

第2個post 你話自己叫雞比人拉.
究竟邊樣係真.
影完即食比人放蛇?

影完再叫G

叫g先俾人拉 關咩影裸女事
你之前做咩

唔怪得唔見左咁耐

不sir 都有今日

改名啦柒頭

不了冇工返